你地啲豬咀免費？

你地啲豬咀唔駛錢㗎？成班企係後面托柒？
知唔知今日好多想衝嘅人連豬咀都無，但後面有一班雙罐豬咀企係到，唔係預備衝，係預備走。認清自己嘅位置，用番相對嘅裝備。唔好再有一班得個濕鳩口罩企係兩堆full gear嘅人中間。

Push!!!!

推呀

推

九龍塘 罷工 集會
又一城見

濕鳩口罩here

光復香港 時代革命

我用單咀.... 對唔住
我只是個流動物資人

對唔住我窮喇只可以用單豬去

見到有啲企中間乜都無好慘

有咩安全方法買？

唔好屌

不完美 可接受 但要改善

阿馬遜

偽勇武唔好浪費資源，你知唔知會搞到真勇武好難買裝？啲貨浪費哂係你地身上，唔好再玩勇武cosplay 喇

屌你721嗰日大把外科口罩撚
根本就唔係裝備問題

唔好同我講乜野罷工！同我入黎我解釋你聽

見到有啲full gear 一見到射tg係即刻調頭走
咁你不如用返普通口罩算啦

屌...見到有d仲係要人派比佢地...但又唔係行前...當人地d錢唔係錢？

比有需要嘅人啦

呢日荃灣我係條橋上面嘅其中一位手足 我地搞好哂野 準備係上面開戰 個時見咁多人 一講話一陣要係到同班狗打 成班急急腳落哂去 酒我又準備埋 點解你地要咁快走？ 之後最好笑既係 佢地Set埋Roadblock 好似完全唔想比我地Hit and run咁 到最後班狗冇上橋 我地又走哂 我個Fd玩命掉野 用水彈掉到一個狗
到前線 你地話企開小小 ok 冇問題
但企企下得番我同我班Fd呢Team人係最前 後面係冇撚哂人 講真 荃灣區係呢日最廢
命要走個時一直喊口號 你地走就咪撚喊啦 留d氣跑好過啦 你話沖 喊 一定係好事 但呢日好多人有gear都唔上咁前 仲要好多都係有豬嘴 下次應該唔會再出荃灣 太和平
不過值得讚既咪大家快閃爆野做得唔錯 怕死咪咁玩

豬咀其實應該咩人都要有 係保護自己嘅裝備有咩好屌？ 相反物資站有豬咀但係有啲前線問都唔要

齊gear煙真係無野驚

19口罩here

偽勇武會累死前線手足呀！唔好做裝備撚

Amazon咪有，有幾難買，㩒幾個制

再行行企企
兩手fing fing個班同即刻行返去後面
咪撚俾個假像前線好多人
拎粒石仔放起手都唔敢？
出來鳩企？

開始要買新一批嘴/濾，唔夠用

都唔撚係裝嘅問題 可以外科口罩嘅人好打好跑過full gear 嘅人啦 而係今日嘅full gear唔係個個ready好曬咯 真心驚嘅唔好企咁前 做前線唔撚淆得！

想走用單罐

又叫全民full gear等d狗有排check
人地買左裝自己用又屌
其他post見人用醫療用口罩又屌
唔夠裝咪下次有活動前叫多d人帶黎捐lo 屌乜撚呀

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
呢個Post講明偽勇武可以點樣發揮作用
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

push

【長文】✰✰ 一個港島街坊有野想同今日港島班前線講 ✰✰

上豬嘴唔代表係偽勇武，全民 Black bloc 係要連和理非都要full gear ，而且gear 係保護自己，請唔好再分化

你知唔知中槍個度係反攻黎，今日有勇武。

但認同你，好多和理非雙豬。
我朋友先前D裝掉哂，今日都係一個普通外科口罩，標住眼水係最前，
後尾有人畀左個單豬同眼罩... 朋友追狗打... 朋友見住個手足係隔離中槍...

我fd就係空裝前線 不過佢應承左會買返

真心講句
淨係出tg都會驚到走嘅
不如用返單嘴
會用魔法, 打狗, 做坦先用雙嘴
比前線預計打定唔打
今日(地方唔講) 眼見至少100個用緊60926
但係班防暴一衝埋黎
中排就一枝箭飛走晒
得返30個仲on99開住遮想開波

cosplayer

泳鏡面巾 硬食

屌你 早兩日文宣叫和理非black bloc都要上gear
特登尋日騰去買左豬咀 上整gear
依加又俾你班人屌
點解唔係叫人買多啲gear上物資站啊
不分化 各有各做啊屌
拉

唔係話分化，但唔代表唔洗改善，你依個解釋係合理，但勇武cosplay 都係我今日眼見到既實況，企最前果啲反而重係單薄口罩，更需保護，佢地其實可以除低自己gear比前面想衝既手足

全部野自己課金架又話同一套dress code嘅

吓 雙罐其實唔貴。。。

利申: 唔係用6029x果d

我發夢個fd話我知佢做物資
隨身帶雨褸/濕紙巾 其他急救用品
其實唔用雙罐真係上唔到前面幫手

不過用完物資自然就退返後 除非後面有物資要幫手傳上前線

btw其實之前有唔止一個po屌人:
如果唔係衝(會打狗)嘅就返後面
可能係其中一個原因

再者 如果我哋自己分定
一定係前線先會用6092x
變相都係方便狗咬人

根據你嘅觀察我覺得最應該屌嘅係連
雙罐都無就衝上前果d...
其實如果前面話需要豬咀 我相信後面和理非一定會有人讓出嚟
不過自己gear點解唔自己預備?
學生又有得助養

荃灣好多full gear一有tg就跑走
真係好想講不如俾個咀我 我好撚辛苦啊

`

屌你到依加都未買，新填地街求奇行一轉都有啦

我可能係你口中既濕鳩口罩人，因為我通常周圍行，做哨兵同埋拆野多，又唔係太怕催淚彈，所以帶口罩可以即棄會方便啲，始終豬嘴都真係唔係免費

病人口罩食左成日washabi

今日仲見有手足只係用一個藍口罩打副本
危險唔在講，直播入撚晒鏡

其實樓主想講
和理非見到有其他人有需要，不如將自己套比較高保護性既裝備，交比有急切需要既手足

叫full gear但冇心打狗既人企後我理解
但眼罩頭盔豬嘴只係保護自己，而家出親去周圍都係戰場，根本冇唔戴既理由
之前又話全民上裝，而家又要人除返？

好多學生哥黎㗎咋，無你咁有錢

推
唔好屌後排，人地全身裝仲好

不割

我有幾個6200+60926，可同我拎

我有，同我拎

老老豆豆，我唔知你係真心定假膠
我自己親身拎過6200 同6092x 上前線俾人，好多人本身都有，好多求佢拎多對俾有需要兄弟先肯拎左對罐
如果你真係無，去舊post搵下，好多兄弟都有地盤佬價
唔好話人地冇豬咀企後面，如果有tg 射左去你後邊，你係咪阻止到
你要幫手出聲，人地嘅健康都係健康

企得出黎都係香港人 齊上齊落

唉，而家風氣變左勇武cosplay 展，啲女著短褲都不在話下，重要著小背心，屌你估自己羅拉咩，係就好呀一個打幾個

全民cosplay先好，保護到真勇武
不如諗下物資站點真正幫到手好過

所以應該預衝/頂嘅人帶
其他普通口罩算啦..

同意 有gear 滅下煙都好啊

今日出過街嘅，就算你係去邊都好，馬上將你社交平台有關嘅Post通訊軟件有關嘅對話全部刪除，最底兩張相有講點解

後排著咩都冇所謂，唔好鬧走人

前排就真係要最少要有個豬咀

要大家夠決心要先得，開頭啲狗一定會是鳩但拉人，製造白色恐怖，真係要堅持一段時間

根本只係覺得好大煙 配埋燒焊手套真係tg當玩具

我仲有幾個6200+60926,同我拎左先

有心企前但得個口罩食大辣

非常贊同
特別係D女

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

True 和理非自己畀錢買有咩問題識人有哮喘真係離遠聞都好難頂，唔通叫佢返屋企咩
咪亂屌人想衝之前大聲問句有冇人想踢波，睇下幾多人應咪預到人數

cosplayer們乖啦等下年動漫節返會展玩啦

又係你地一開始講全民full gear
豬咀呢啲防裝保護自己唔怪得人，就算算係中排準備武器嘅人都唔會想吸tg
講真而家豬咀唔係真係太難買
最難係點帶出黎姐
所以咪再講咩full gear就係偽前線
不過full gear果堆自己未有心理準備都唔好行上最前排害死其他手足，我寧願你地戴住豬咀企後面爆港鐵

今日沙田愉翠 企最頭既手足吾夠20個
但系後面齊裝既有幾百人
對面得10隻狗 射第一輪tg 後排即刻向後跑
由得果20系前面
究竟想點撚樣？

尖咀?

裝備撚唔係要威要疊馬呀

戴住gear就要出分力

幾多人去到呢個moment想衝都冇得衝

真

首先好多謝你企得咁前
但事實係大家體力能力耐力勇氣都唔同
唔好咁分啦
每一個人都有保護自己既權利同責任
而且有d人跑得咁撚慢你叫佢上前真係kick死哂
反而我覺得後排有gear就可以頂下tg冇咁驚
最好每人都有 又減少其他人同fa負擔
利申: 睇live

次次都set RB之後等狗拉，仲要一見狗就走
最慘後面走前線迫住走，但你班偽前線又跑得慢。
其實不如唔好出啦。

你地諗下，向前衝捉既係前線，向後退捉既又係前線
但兩者結果有好大分別

你都on9 根本要全民齊裝
Cos你老母play

我一定要戴眼鏡，用邊隻眼罩好???

全民cosplay係好，但執行上做唔到嘛，現實係暫時都做唔到全民cosplay。

今日好多口罩反而真勇武

諗住走嘅洗撚戴豬嘴咩 跑快兩步拎塊濕毛巾搞撚掂啦 on99

真心問
之前唔係有人提倡全民fullgear咩?
利伸普通口罩和理非

Push

小心高處府射既tg衝力好大

屌得好 但感覺荃灣少真勇武

今日打個時得個口罩都衝上去 班眼罩豬嘴就向後走

我最多行後小小，留俾更有需要既手足
多謝你

i know that feel
快啲買雙豬，單豬真係廢既

用單豬 今日想比手足但被拒絕

我仲以為唔行到最前就唔使用到豬咀
結果攻到流哂鼻水然後咁啱撞正班狗推進

點解上左保護性gear既手足就係勇武派？

承擔唔到裝備嘅重量 就請傳岀去

係咪講緊我
我係個濕鳩黑口罩就上咗去前線
係後來有個手足比個眼罩我,先多一樣保護
我個fd就單罐眼罩滅煙
出返嚟我就無事,佢隻眼勁紅同比TG射中大脾

海關 is watching you呀
早牌先跪低左

今日係黃大仙見到好多人都係咁
好撚嬲
得嗰口罩又上唔到又唔想走唔想太後
企係中間食咗好多

呢個post極危險
應該買豬咀上前線
而唔係後面唔帶豬咀！
如果唔係popo勁易一野捉曬勇武

唉班狗一到下面班人就走 rb又無set 好 完全無時間比我地打

利申 冇去過現場 睇live見到 強烈譴責暴力

唔應該用裝備判斷人地係唔係前線
第一係人地打左幾個鐘杖退一退後排又要同你講？
第二保護自己全民full gear,一陣啲狗專捉full gear又話當前線係condom?
第三，我做後排就唔可以保護自己？其實你有心根本唔難買裝，唔好再話搶唔搶資源。（不過唔該如果你唔係太有需要就出返去買正價裝，唔好用太多國難等等父母嘅資源）

屌乜撚
但唔覺有gear 唔可以企後面
你唔比人地自己用自己錢買黎保護自己 但係backup ?
錢係自己比 做backup無壞影響
諗唔到可以屌乜
出得黎有gear一定要上前線？

當然 人在做天在看
真係手足既唔該 上前線先好拎gear

但唔代表可以屌9企後排但有gear 既手足

兩回事 因為你根本分唔到佢身上gear係自己買定拎

利申: 我係濕鳩口罩企中間

今日都想講 好多雙罐豬咀和理非 係咁退

真心勸你落場睇睇先 相信你都會同我一樣 對"行行企企"有新既睇會
家陣唔係屌鳩手足 係勸緊手足

TBH，單豬應該退場

又或者咁講，單豬合適既場合真係唔多
戴單豬跑真係好大鑊

有保護作用的
唔好再屌其他手足
唔好唔記得大家當初點解要全世界著黑衫

長期19口罩

全民黑口罩都未做到住啦，好難一下子咁push，重要豬咀難買咁多同貨源咁短缺

+1 唔想走咁前
但後排一退走撚哂 幾驚阻到勇武

點解咁多正評
個post 明明好撚有問題
咩叫著返對應既裝備 和理非唔撚係人命 冇價值？
前線冇gear保護自己唔係自己責任？
其實你話想屌點解咁多和理非企左係到ja下話

我唔認為果位巴絲無落過場
唔好企係一個點到假設人地無付出過

psuh

難買？ 真係難買？

病人口罩食左3個月washabi
其實唔係唔想用 而係睇到前線啲報導都係冇錢買豬咀濾罐 我課金俾佢地好過俾自己
同埋唔知點解上左full gear好似有種責任係到咁 我寧願病人口罩上場 一時送物資上前線 一時滅下煙 一時幫人沖眼 一時又可以做下哨

online好撚方便 可以順豐/便利店攞

最驚係煙霧中突然狗沖就真

你想走 又見前面啲人冇裝
唔撚識擺低俾人？

我只係就自己眼見既狀況 去提出可能既改善空間
我亦大可以反駁你 你唔好企你自己個點度 假設所有人都唔係"扮勇武"

我發夢都係
第一次咁前
無預計到所以帶左口罩...

你樓下萬寧買黑色口罩易啲定豬咀易啲喇

Sorry 今日黃大仙先係最廢 我哋企滿左成條街 前面街口得20個防暴狗 啲人一見到就諗住散 死叫爛屌 啲人先開始停 跟住射咗幾粒TG 嗰20隻狗隻腳行左一兩步 啲人就開始驚到痴咗線 喺度散播恐懼 都唔知跑乜 跟住全部人又跟住跑 但其實人哋只不過行左兩步 跟住就散撚左水 真係人唔笑狗都吠 個距離遠到 仲要得個幾十個 我地五、六百人 大部份人係可以驚到走撚晒

今日見到好多口罩 respect

我見滅火隊得鳩屎口罩加保鮮紙包手咋陰公

我屌哂你地老母，我發夢做物資
跟本前線有班pk中意空裝上陣
我今日先周到一個空裝諗住上去做煙帽隊，CLS
仲有一啲上前面頭盔都冇個
宜家係我啲豬咀免費都冇人攞啊
今日要抬反幾大袋走啊

利申，發夢

岩呀

推 比啲真係有需要既前線

買黑衫黑褲都冇哂錢了 班友勁有錢 好似show名牌咁

我得個面罩都已經上去，係咁大叫有gear上黎都無人應

其實有泳鏡已經夠頂tg
利申睇個人體質

如果真係冇錢既
用N95再加面巾/外科口罩企中排已經ok
唔買眼罩就用泳鏡
真係好過單一個外科口罩好多

兩回事啦手足
你係對住一個人黎暗示佢無落過場

同你所反駁既係 有人扮勇武

辛苦了手足

我平時係終極和理非
結果今日見到好多手足帶埋女女黎拍拖打卡cosplay
其實真係有啲灰心

黑色口罩係最易買
但唔代表豬咀難明
兩回事 手足

原來香港人連搞革命都係裝備撚、打卡齋坐撚、衣著自由撚

個人幾次無豬咀既感覺
底一層口罩，面一層毛巾/面巾包實 濕濕少少水
都瀘到7 8成

但眼罩係必須品

口罩都唔柒戴here
屌閪唔戴套，屌狗唔戴罩

其實即棄口罩都有好多選擇架
去3M個網望下先啦

連登仔真係好難服侍，之前話要全民full gear 而家又話人玩cosplay，總之乜都係和理非錯啦。又唔諗下和理非都有份食tg，佢哋都識保護自己啦，點解身為勇武會唔識？預咗喺到話勇武會比人屌到上天花板

其實唔敢上前線食TG既戴住豬咀有乜用
今日黃大仙見到成條路近成千個豬咀點知一開波係叫大家快D跑
我心諗你個濾嘴應該夠用兩年

手足你令我對”難”同”易”依兩個中文字有新睇會
一樣野本身係無難易之分，係有比較過多於一樣野先有

如果有航拍機幫手做哨就喇

呢個真
而家好難入手

帶左gear 並唔會勇武，岳義士都冇全副gear
心態好難突破的

眼罩真係最重要，眼中左無仇報，話說今日wts都有手足中眼, 點解好似無左消息

仲online
班狗check到實變offline

今日應該好多都係普通口罩
但係突然好前夾硬食煙。。。。

我認我肴底 我係用濕鳩口罩。

真係
唔係企前、中前排就比雙豬前面啦
物資短缺呀大佬

基本上，你到依家仲係冇豬咀嘅話就係你嘅問題

大家一齊進步啦，行左咁多個月，香港人每日都係度做緊有史以黎無既野，下一次相信會有更多人突破到

我唔知我有無打錯字令你誤解
黑口罩易買過豬咀 係我覆緊你問題
但同樣地 豬咀唔難買 亦係事實
我反而唔明你 覆緊我乜。。。

咩邏輯黎 ?
因為買黑口罩易買, 所以豬咀就係難買 ?

有心買既一定搵到黎買, 甚至搵到家長送.
我諗最大難處係前線手足近期棄完裝黎補唔切.
咁如果和理非係一早用自己錢買落既,
叫唔叫搶你地資源喎,
以家外國網已經翻晒貨大把俾你買.

不如叫前線平時留多 Set 做後備好過啦

同意呀成日都見到班gear嘅企後一後
得個口罩同把遮嘅就無啦啦去咗前面

見到你full gear以為你同我一樣係行前
點知你跑得快過狗 唔好比希望我啦
行上前個下發覺側面無人嘅 屌啊？

ps發夢夢到

我係自己區既五金鋪買

啲人載住豬嘴企得仲後過載手術口罩既人

agger

[檢討]究竟點解會有咁多人0 gear上前線？

試下諗下前線感受？

有gear要負起責任啊

全裝唔做勇武 唔係問題
但都唔撚係推啲空裝上前掛？
空裝就唔係手足？冇雙豬食到tg就抵撚死 ？

空裝食住四五粒彈一路望住啲狗
一路叫班iron man一二一二唔好跑
直接空條路出黎比狗圍
跑慢少少比你地害死左啦

齊齊Twitter 國際！
斷正，自認左唔係香港人防暴！

咁又唔好咁講，豬嘴係保護自己姐，唔會帶完一拳一隻狗嘅
而且想衝但冇豬嘴嘅自己都有責任。岀到黎要乜野開聲就有。
依家下下tg做見面禮，和理非冇豬嘴都唔肯留咁耐啦。
要打嘅人點會淨係得豬嘴，觀察下都知有其他裝。

反而係冇覺悟嘅就唔好行太前

我都係想講「裝備撚」不等於「偽前線」

不過我都係果句啦，大家手足出得黎目標都一樣，只係大家個人能力/接受能力有限
每一次事後討論係檢討，而唔係指責

不完美，可接受，可以改善

而家鋪鋪都玩咁大 d煙又過撚哂期咁撚毒
根本和理非同勇武都應該要有返個啦下話..
我地唔應該用有豬咀=勇武前線既觀念去諗
而係好應該全民普及化豬咀..

絕對同意！ ！ ！

今日夢見兩個
神咀早果陣自己友撒緊溪錢佢地係到開豬咀玩
未射tg人地推一推佢地戴住個豬咀跑山

咪係 我自己買黎防tg 但係我唔係勇武都唔得咩

叫啲偽勇武上繳裝備出黎，唔好阻住晒

巴打邊隻口罩檔tg最勁
我都係你啲位
而且地理問題，近呢個月都帶唔倒去
我有個雙豬想益手足，自己帶口罩算

得個普通口罩都企最前
利申堅和理 因為淆唔敢上 今日變勇了

突然咁多屌裝備撚post，巧合定有心呀，五毛又想揾目標嚟分化互屌，求下你哋唔好再中計得唔得

係咪買左豬咀就要衝上去打狗呀
屌你老母

大把人係現場派豬咀
冇遇過真係好打極有限

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

不分化

屌唔係第一日嘅事 想屌好耐

後備重裝 前線輕裝

根本咩線都應該要齊裝 唔好講咩後線前線
唔通企得後啲就唔需要裝咩
前線冇裝好辛苦我明呀 但都有唔少人派裝
唔可以因為咁去怪人地齊裝但企後面
齊裝亦都唔等於一定要最前線
宜家咁多手足出事根本就唔係裝嘅問題
係行動上我地冇進步過呀

分化post唔推
有時係前面捱完一波
full gear行返後少少抖都要俾人屌
人哋買嚟保護自己都要屌
不嬲都話要全民武裝

利申 今日冇咗個豬嘴 多謝個巴打俾咗我先上到前

所以後排full gear有咩問題？前排手足問到都會俾

明你有心想去前面
但冇gear真係唔好去 死頂冇用
講緊最前嘅濃煙就算6800+60926都難頂
努力啲搵吓家長會搵到裝備的
如果真係想去前面
係現場問下啦 好多人都願意幫你

就算冇人派 你有心問都會搵到

分化POST唔好推
又話全民GEAR
好啦後排有GEAR幫手滅煙又好叫口號又好乜撚都好
你走去屌人?
無撚野丫嘛?

做咩啫你 6月已經講緊全民豬咀啦
最低限度保護自己嘛
冇話帶左一定要衝
用自己錢買又要俾你屌
反而最大問題係衝嘅同唔衝嘅冇共識
咁呢個係溝通同陣型問題囉

利申: 自己用最低級雙罐 試過人地俾60926甚至6800我
都叫佢拎上前問前線

你唔驚可以加密俾你tg我 我有多俾你
利申大西北人

乖，有咩需要都好，tg有好多家長/group都想提供俾前線。唔好怕醜。廢中除左出錢做唔到其他野，你肯收會令我地冇咁愧疚。

幫手推

人地企邊關你撚事咩 和理非唔戴得豬咀？

不分不割

唔係講緊全民full gear咩,唔係企最前既偽勇武做咩要鬧佢, 人地企得開面都自己知自己事啦, 勇武冇裝係要去搵裝備唔係鬧人搶曬d裝,人地自己買唔得架?

不分化,不割席,不篤灰
全民full gear 佢地冇做錯

堅係講得岩，有豬嘴，人唔上前，不如比個豬嘴上前線比有需要嘅前線

$100都俾唔起？兩個月連一個豬咀都冇？

尋日見到戴豬咀企哂中間
口罩就去危險地方搬路障

我氣管612之後已經廢廢地 所以即使而家出去做物資兵我都要上豬咀 sorry

推 見好多帶個豬咀係後面跑

6.12去到10.1
成3個幾4個月啦
點解仲可以有人無豬嘴
佢呢幾個月係平衡時空？

垃圾post

小女唔係勇武
有好幾次發夢都有出黎
唔敢話企過最前線
但都感受過tg 喺眼前掉落嘅畫面
琴日發夢喺WC根本都未行到去戰線
已經一路比人叫退
而且係一大群黑衫好似走難咁跑
有朋友仍然喺金鐘
唔知點解wc要咁快退走
而且之前發夢就算企到係見到tg 聞到tg 嘅位置
都唔會係走難咁退 前線點算？
同埋琴日發夢一路退就一路見到full gear 嘅手足喺身旁一齊退
發過幾次夢 幾時會令我開始意識到呢
就係本來一路行 一路見越黎越多full gear 嘅手足做野 就知要小心
但係琴日wc 叫退嗰嗰位根本就好後
但身邊竟然有好多full gear 一齊退
點解有full gear 唔係前面幫手？

小女都有買過裝備買過豬咀
但每次都唔捨得用咁捐俾真前線
我企個個位就算食彈都唔會比前線更難受
前線多一個咀就真係幫好多架啦
之前每次前線叫退 就算小女企嗰嗰位係有tg
都未試過退得快過琴日wc 個陣
既然無打算上前線 企咁後都要退
不如真係俾左個豬咀前線先
有多先再自己用

On9啦 要買裝有幾難
唔通著件裝就會變勇左咩
一個豬嘴對一個有返工既人黎講好貴咩
成日叫人偽勇企後d企疏d
企撚完又問人係咪廢
咁以後得最勇果批出就得 其他人係咪留係屋企睇直播就ok?

同埋我都唔撚明你地 又話要打狗 又要人企疏d
屌你企得疏d即係預左走啦？
你有無見過人打仗係叫士兵企疏d架
根本個個都想走但又係到屌前屌後

仲要想衝既人連嘴都無個 屌你一百日以上啦
真係無錢就搵人拎啦
香港人咁撚有錢 你班學生又要繼續扮高尚唔肯用我地d錢
跟住又要話無裝但好想衝
係有心衝就一早搵到物資啦
唔係咁多日都搵唔到掛？

小心有狗 千其唔好面交

有豬咀既 出tg就向後跑 雞飛咁走
得口罩既 向前衝
你班人垃燃圾 你地冇資格

唔好浪費物資啦...有啲企咁後根本連聞都聞唔到

買裝唔難
其實有無諗過有唔少勇武係學生？
有人辭職做全職抗爭？

企疏啲唔係諗住退
係萬一有咩事 前線要走都無咁危險
71衝立會由晏就開始已經叫人企疏啲
留條通道比前線走
最後咪又係到最後半夜先撤
企疏啲係預備隨時standby
唔係叫人要走嘅意思

唔係想分化
但係死嘅係前線 擋子彈嘅係前線
明白全民black bloc 嘅重要
夠裝咪後排自己用囉
但係當前線都唔夠裝嘅時候
好多時候真係手上有裝都唔捨得用
之前發夢見到身邊有full gear 嘅真勇武
就算企好前都從來無驚過
琴日發夢企到好後已經有full gear 一齊退
真係會有一種莫名嘅恐懼

分化post

除咗滿裝偽勇者
希望和平玩家下次唔好再剩係㩒手機，唔好吓吓要人大聲屌先走，有啲一家大細都唔肯走，係要去到極危急先爭先恐後。
麻煩大家俾啲危機意識，唔係哨兵玩家走幾多轉都係無用。求求各位。

一眾勇者表示，TW真係體驗最差，不割席，但唔好置自己他人於危險。

到底咩原因到今時今日打前線嘅會冇豬嘴？

好，大家小心

要全職抗爭先出得去？
我日撚日返工放假咪又係照出去
出完咪又係再返 唔係既話呢個鐘數我訓緊教啦

我同你講 企疏d就係standby走
71你可以去到夜晚係因為人地唔清你
我棍問下 出面d po個個都話成千人對十隻狗 點解要退？
咁我又想知 點樣成千人每個人都隔到幾個身位既同時又向前推？
你無睇過打仗 都睇過防暴點推掛？
會唔會隔幾個身位推啊？

講到尾 心態都係想走
可能我認真左 以為大家真係想打狗
企疏d係人之常情 但如果係想打既就唔應該疏

和理非用P100/P95 一次性口罩啦

散水就掉啱啱好

唔驚得咁多喇

其實個concept好撚唔店
點解會覺得有錢買裝就係勇
依家只係裝備普及左 唔似以前得前線有裝
但唔通叫所有唔想上前既人唔好帶裝咩

唔諗住沖既請你地送自己既豬咀上前
仲有啲頭盔同埋甲

Cos你老母play

真心唔會衝唔會上前線嘅 見到有人派豬咀都唔好拎啦 留返俾真係有需要嘅人

你都on9 有gear 代表要上前？
最好就係全民上gear, 和理非後排都上gear
自己買gear 唔得？ 個到幾錢？ 上amazon 禁兩個制就到貨啦

係咪想要嚇到啲和理非唔上gear 出去食tg?

今時今日仲會無gear 上場？出到聲大把人肯比啦
最慘係無人出聲，我琴日都拎多幾pack 60926 出去，係免費嫁，過黎拎就有

呀！好多人有貨，tg傾。

唔係話人無用 但係真係要知自己咩位

一句講哂 叫班和理飛咪出黎阻住哂
你班勇武就可以安心打囉

仲有好心 啲女 明明冇生產力 出黎為咩 想比狗捉入去姦 之後出番黎上台指證呀

無錯
所以小弟知自己垃圾無膽就搵塊布遮下樣就算

今日五毛策略
- 分化真勇武同內心未準備好既手足

勿推

3m8577 p95

我見唔少人派嘴，我都派左兩個出去。

華泰行 新填地街

唔俾人地自己錢買咩

唔使用就捐上走前面啦屌

之前講話全民戴gear，和理非都要，人哋而家上咗gear企後啲做返自己做到嘅嘢又要屌人唔上前線，上前線又會有人屌佢哋偽勇武

心態未預備就係未預備

一係傳比前面

D人個思維好撚奇怪
我真心想知成四個月都仲呻緊無裝既人其實有無對件事上過心
同埋無裝唔代表你唔衝得架 我頭兩個月發夢都係面罩+泳鏡咋
懦弱唔好幫自己搵藉口啦 如果我有裝我一定xxx 搞笑咩

琴日有fd個fd多咗set雙咀畀我 但小妹都係冇勇氣上前...我都覺得我辜負咗個豬咀呀呀呀呀我都係戴返個r95算數對唔住大家 但係如果畀前線會唔會嫌唔衛生？話晒琴日都戴咗成日

我捐撚哂D豬咀出去
轉頭見到班豬咀撚仲企得後過我呢個外科撚

Cosplay緊

咪係，前面成班單嘴。希望偽勇武都一齊進化埋

見有小學生/初中戴

好想講一樣野。
我一向唔用豬咀原因係方便撒退，我覺呢樣野好緊要，就算比狗逗都可以比較安全撒退。
但我唔戴豬咀淨用普通口罩唔代表我唔可以上前線。
自認唔係最勇武個批，但上前線執下雞幫下手我絕對無問題，當我覺得唔舒服個陣自動會退後。
每次上前線個陣都比叫我行後d, 試過有次係金鐘前線退個陣，比中後排（同前線隔幾條街）一個戴曬豬咀嘅手足懶係野咁屌「tg呀，走啦，你食過未，係咪想食tg呀」,個刻得淡笑同無奈。

仲有面講將心比己
好多人能力至此上唔到最前線
去做物資撚又要俾人屌

真，認清自己位置拉吊
老連咁遠都豬咀

Push.

如果你上過前面你就會明件裝有幾重要
即使現場有物資部
要眼罩豬咀嘅聲音都不斷喺前線傳出
好多時即使企嗰嗰位只係比前線後少少
都唔捨得自己用裝 寧願留比前線 自己食少少彈有乜所謂

明白最理想當然係全民上gear
但係而家情況係 既然前線唔夠裝
你捐比前線真係好大幫助

買裝係好易呀 但每個月咁出法
幾千至一皮咁洗法
你當佢地唔洗生活唔洗食飯？

唔係想叫和理非唔好出
而係想 如果下次有裝
可以先留比前線
有多再自己用咁解姐

老連咁遠都豬丫係，咩人都要有你係米傻左丫，派埋俾路過市民丫
前線好多成個人係啲煙到都無豬丫，搞到食一轉就要後退少少丫

冇gear 果d 全部同我屌到佢地去最後排

五毛分化撚
屌你全家

如果佢地用自己錢買 有咩好屌

咪係，
好心買完做運輸兵啦

見到好多前線只帶口罩

場運動過左3個月 都仲有人冇豬咀上前?
明白勇武見到有人有咀唔上前會好嬲 但講真如果佢地個心都未ready上前線 最後行得前未仲負累
如果樓主係勇武我會明你嬲咩 但唔係你就係分化撚

屌得好！
有啲得普通口罩又企咁前做乜呀
係到食花生

推
後排cosplay既裝不如提供去保護前線勇武

係，尋日發夢見到有人提供文具，有啲望落都唔似衝衝子既人走去攞，心諗唔衝就唔好攞啦。

豬嘴攞黎保護自己，做咩屌人唔上前，前線無豬嘴咁你應該開post叫大家買多d豬嘴去現場，而唔係屌人唔上前

好撚灰心 有幾刻我得個垃圾口罩同班fd行到最前
但一回頭 後排好撚多gear 我地外科口罩食煙食到閪

其實棄裝唔係問題 而係有冇人幫手回收裝備先係最重要

最好就係銀髮族同附近既街坊幫手回收 分分鐘回收加新買既文具既數目一定夠好多人full gear

明你意思
但我想講嘅係三個月了 有心理準備企上去前面嘅人點解唔搵下邊度有裝可以買
無裝企前面 咪又係辛苦咗其他手足 食唔到煙又要抬走

但我都想講嘅係有豬咀嘅企前啦 企咁後煙都未吹去你度都有手足幫手整熄佢啦 仲有企前係要幫手做個勢出黎 衝衝子先可以反攻

又話全民gear 自己唔帶gear又要屌後排帶gear
你都癡撚線

唔屌full gear撚
但係屌偽前線撚

講就全民full gear 實際上只係講 唔會做到

其實點解唔用3M 8577 ？
又平又可以擋催淚彈
仲可以即棄

P 牌推唔到都要推
大佬 資源有限 你唔係企前線拎哂前線既裝備做咩野 知道自己唔比人拉得 點都唔會沖既咪戴個普通口罩企後排囉 留番比有需要既人啦

我諗真係免費
琴日有個女仔問有冇豬嘴
我答佢手頭上得單嘴
一句撻埋黎話我唔要

留返啲雙嘴同罐比真正既前線中前線滅煙隊啦

推！！！！！！！

難唔難買又點？
標題已經講得好清楚，內容亦好清楚，問題係好多人無錢買，你有嘅可唔可以周圍派？

勇武一向後退少少
企中排有gear嗰啲跑到老鏈咁遠
我得個濕鳩口罩都未跑

自己拎過幾次豬咀上前都冇人肯要話留返俾有需要嘅人

其實琴日就算係和理非 係後排既都食到應tg
後排都要有個單咀

收皮啦 講好全世界齊裝呀
宜家又玩分化帶風向？

個運動搞咗4個月 你唔去檢討冇裝嘅人
走嚟檢討有裝嘅人？
買裝亞馬遜有 冇信用卡嘅話
唔好話國難之前買到
就算喺連登經常都有和理非「入錯貨」散貨

正一分化撚

濕鳩海綿3D口罩廢中尋日企左去前面扔磚, 好撚驚
上次個豬咀被逼扔左係海。

大佬呀 你知唔知有d人有哮喘架
612離老遠都勁多人要哮喘藥

有人想要雙咀保護自己有咩問題呀？
係唔係本身吸住係咀都要除出黎傳上前呀？

同埋我同朋友去開果間五金 雙咀貨源一直都好充足
可唔可以唔好再分化呀 兄弟爬山呢？

係人人都要full gear 唔好再分化偽唔偽勇武 大家都係想保護自己 為香港出一分力

你老母就cosplay
我唔知你屌乜撚嘢

每個人身體狀況都唔同，唔係你肉眼可以睇到
有啲人真係好唔受得tg 人地自己買豬嘴保護自己唔得嘅？
人地保護好自己，已經係減輕前線負擔嘅一種

唔係預備衝，係預備走
講得好撚啱 扮哂有做過野咁

大部分大眼罩都得，我都要戴眼鏡

同意，
既然咁多人唔衝都full gear. 證明現場裝備充足.
可現場叫人有裝要加油衝，唔衝就比gear想衝個d.咁會唔會好d呀. 想衝但無裝，我地和理非真心心痛，香港人咁有錢，夾比番你地唔成問題

呢個觀念先係正確